求救！女友屋企比家賊偷錢

我女友同緊阿媽、細佬、阿爸(後父)一齊住
阿媽同阿爸關系一直唔好
成日只識洗錢，但又唔比家用
對阿媽唔好
但都一直忍住，唔離婚，太心軟，一離就好多野煩
細佬又未出生，讀緊中三
阿爸成日早出晚歸，唔知佢做咩
今日突然知道阿爸偷左阿媽張信用卡，借左成十萬
完全無能力還
諗過報警，但後果唔敢諗
因為驚發生淪常慘案
之前都同佢發生過爭執，佢去拎刀威脅

有冇人可以比到建議點做
作為男友都唔識點做，無理由幫佢還，自己都冇咁多錢

做ptgf

一係你賣屎忽
一係叫你條女賣屎忽

認真呀

我認真啊

揾社工

社工都係報警撚 不如自己快快脆報好過

如果係真，報警都分分鐘唔受理
揾社工又好似無乜約束力

諗起《天水圍的夜與霧》

點搞呀

除左報驚係咪冇方法？

錯重點
細佬仲未出生就中三

未出生就中生係唔係我真心左

盲生

生計個生

除了報警，都係報警

你估阿sir好想同你開file?
你去報案室講成件事比阿sir聽，
佢一係耍走你（要你搵到証據先開file),
一係就即開file,上去拉人

但我覺前者多

無老豆好過有，單親起碼唔洗咁

既然都唔俾家用，唔離婚等咩？

做乜春呀 返去讀下書先

咁果十萬點搞
依家係阿媽爭錢，唔係佢爭

出身？

你細佬咩構造?

呢啲嘢要解決咪又係報警

嘩屌，仲要咁撚串，唔識字認左佢咪算仲問人做乜春，抵撚你死啦樓豬

你去拎刀威嚇番佢先

]

搵社工同區議員幫手得唔得？十萬都係筆大數目

agger, 未出世嘅中三男人

依d問題好易解決姐
你用下腦諗下就明

但依d係人地家事,
你唔清楚最好比返佢自己搞
你亦都冇資格插手

叫你女友同老母先打去信用卡公司話比人盜用

dont be stupid.

再去報警

講真唔想搞大件事
十萬就硬食架啦
講真再對住呢個都吾會有安全感啦
佢都係食住你班人吾敢搞大件事先敢咁契弟
何必同佢客氣

自己老豆老母成日為小小錢打交打到入院
所以我好清楚, 最後大個左自己處理左依個問題

外人插手只會令問題加劇

除非巴打好了解人地父母

不過我估巴打女友老豆應冇咩受過教育先會咁, 因為自己同好多fd類似嘅情況都係咁

忍>幫佢還>再犯>再忍>無限loop？

吾你老

如果唔解決問題其實只係縱容緊佢，因為佢睇死咗你地唔會搞大佢，我相信好多家賊都係咁，平時聽開/我屋企嘅都係細路做、但你女朋友屋企係長輩，貪嘅錢又多咗。下次佢要錢，按咗層樓咁點算？。

一係報警，一係就搵社工幫，十萬蚊條數唔細。點都要試下，唔好因為驚就唔報，報多幾次丫sir 會開file..

認真你見過你“女友”未架
唔好戇鳩玩微信識條女同你咁講真係你女友喎

呃你架咋傻仔

人地屋企嘢關你撚事咩

哇屌你自己打錯字仲聲大大

俾你條女我 我幫佢老母還1000

我有朋友屋企個老豆又係咁，洗少少錢搵地方搬又好、去朋友屋企住又好，總之搵1日佢老豆唔係屋企，一大班朋友返去搬走屋企啲野，然後就慢慢報警、搞離婚，首先唔可以畀佢老豆搵到佢地而家住係邊，咁就安全啦。

但再首先，你女友老母願意咁做，有啲女人好撚廢

Step father 條女凍過水啦

負皮係俾文盲樓豬嘅

咁係你問題

覺得好慘
但睇到呢個位又忍唔到笑
諗緊點樣未出世又讀到中三
出身

其實靜雞雞報警應該唔可行
始終調查期間又係住埋同一間屋
或者搵個地方
趁老豆出街
一家三口即搬
唔好畀佢知新地址同埋新聯絡方法
如果係盜用而又報警
證明到嘅話
可能唔需要還